急！！620、621想救義士嘅入黎！！！

想救義士嘅各位！！我地需要話比大衆聼我地救義士嘅訴求！！！
620、621最大嘅問題係，宜家好多人已經因爲林鄭暫緩條例+道歉而妥協，唔想再出黎，尤其是好多中老同和理非
之前200萬+1游行可以咁多人響應，係因爲有呢班中老同和理非
一旦失去左佢地，我地將會勢孤力弱！！！
所以宜家我地好需要文宣，教育大家勇武嘅作用同重要性
仲有，只要勇武派GG左，我地以後再發生類似送中條例呢類型嘅事，就會無人出黎抗爭！！！
有都無用，單係得和理非係唔夠威脅政府架！！！
好多和理非真係好天真唔明，所以大家加大力度宣傳！！！

另外，我認爲620、621嘅focus真係應該去返：
1. 撤銷暴動指控+無條件釋放義士
2. 追究警察濫用暴力
其他嘅訴求請暫時先放埋一邊，因爲上面呢兩個擺耐左就真係無得追究返
而撤回修例嘅事，好多人都已經放棄左，就算再講都未必可以叫到人出黎
至於真普選我地等G20先，區議會選舉都可以慢慢黎
宜家務必集中猛推呢兩個訴求，先可以團結力量！！！如果唔係，訴求太散渙，大家只會覺得好迷失，或者以爲場仗已經打完！！！

push

Push

推

好同意
但係如果樓主加返幾張文宣圖比大家傳會更好
如果唔係經常見到po話要文宣， 但又一張圖都見唔到，想share都唔知share乜野

PUSH
如果可以加埋跟進醫管局單野就更好

唔敢衝但又想出一分力？請團結凝聚力量

現階段救左義士最重要

本人扮工中唔適合光明正大整圖
今晚努力一下 驚太遲

pishpish

而家只係將個問題延遲，無普選，香港最遲2047都會變到中國咁

up

中學雞一個，請問621 有咩可以幫到手？負擔唔起衝嘅責任。

文宣

或者比d字黎 我試下用手機

中銀短期拆息高滙豐40點子 「同連登仔呼籲搬存款有關」

你要錢定要香港!???
入黎睇下，幫手推post!!!